{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042405",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 빌라세비야펜션(22년1월신축)_1"
    },
    "text": "ヴィラセビリアペンションで告知する事項はチェックインの際に無料コーヒーを提供するということだ。 また、22時以降はフロントに人がいないので到着したら電話しなければならないと知らせてくれた。 訪問客のレビューによると、ヴィラセビリアペンションはきれいでヒーリングに良い場所だという。 位置は周辺観光地まで移動するのに便利だが、自車が必要だと言及された。 宿所の展望と建物が美しく清潔だというレビューもあった。 また、ジャグジーを利用することができ、食器が備えられていると知らせた。 しかし、カーテンを必ず閉めなければならず、虫が多い可能性があると注意しなければならないというレビューもあった。 全体的に宿は満足できるところだ」と話してくれた。 さらに、ヴィラセビリアペンションではスパ/ジェットが可能で、全客室が海のビューであり、客室から日の出を見ることができるという。 バーベキューは1階101号、103号客室でのみ可能で、20,000ウォンの金額が必要だと知らせてくれた。 ヴィラセビリアペンションは一軒家の客室であり、客室は禁煙である。 駐車も可能で、2階の管理棟の前で海のビューを見ながらティータイムを楽しむことができると案内した。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時に提供される無料のものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には無料のコーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着した場合は、フロントに人がいないため、電話をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヴィラセビリアペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ヴィラセビリアペンションはきれいでヒーリングに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地への移動には自車が必要ですか？",
            "answer": "はい、周辺観光地への移動には自車が必要です。"
        },
        {
            "question": "ヴィラセビリアペンションの展望と建物はどうですか？",
            "answer": "ヴィラセビリアペンションの展望と建物は美しく清潔です。"
        },
        {
            "question": "ヴィラセビリアペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ヴィラセビリアペンションではジャグジーを利用することができます。また、食器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "カーテンを閉めなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "カーテンを閉めなければならない理由は、虫が多い可能性があるためです。"
        },
        {
            "question": "ヴィラセビリアペンションの客室から日の出を見ることができますか？",
            "answer": "はい、ヴィラセビリアペンションの全客室から日の出を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは1階の101号、103号客室でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヴィラセビリアペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ヴィラセビリアペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。2階の管理棟の前で海のビューを見ながらティータイムを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 450
    }
}